如果女朋友多腳毛，男仔會點諗？

如題

會想你剃剃佢

多到好明顯？

比我見到就要斬

分手

一係脱, 一係分

脫左佢啦

冇咩野

剃啦

腳膠係唔會容許有腳毛既

剃左佢啦

無毛既腳真係玩唔厭

好想奶啲腳毛

我反而鍾意有毛

扑野個陣 綁起條女 掹開腳 揾鉗一條條紋哂出來塞落佢個閪度
利 重度s